［突發］民主女神上咗獅子山

辛苦晒

香港人真係cls

仲有梁烈士

咁都搬到上去，班手足好狂野

push

Tui

點搬上去架
BTW隻手爛咗
同埋個女神可以修長返少少
上下身可以跟返黃金比例

嘩 痴撚線
辛苦哂

好撚勁

勁呀

同埋我覺得枝旗可以打直囉

有冇多d靚相做民宣

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

pushhhhhh

依啲和理非咪啱。

點上到去

Push

利申：表達緊敬意，絕無任何猥褻意圖

屌 好得意

好勁

你點搬的

好重架喎

勁啊！
點運上去

夜晚拎燈照會否更靚？

你點上的

永久？

請受小弟一拜

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

大埔人
今日 1400
大埔超級城見

點上去 好勁

推

真cls級

可否整多一個永久放上面

廿萬整雕像
諗起都戇鳩

勁！

辛苦了

拎支美國旗上手？

咁大雨點運上去

好奇點搬

Cls

勁

強 快d影片 做文宣

嘩

哇屌

航拍撚 唔該

比popo拎左account？

好好笑 佢成日都周圍走

有冇人一路都覺得呢隻個比例好似多啦 A 夢入面啲人

好撚癲

點抬上去，勁

CLS！點做到㗎？

我屌 香港人真心痴線

真行動
回復士氣

好似話呢個只係beta
佢仲預咗budget整第二舊

好形呀

半夜拆件搬上

咁癲

民主女神落雨都行上山光復香港

cls點做到

手足好勁

手足有料

光復香港
年代革命

好有巴西基督山的感覺

香港人 反抗！

物流界既奇蹟

半夜拆件搬上去
再重新裝欽

搬上山咁重，辛苦哂

係
但唔知邊度出事
依家俾你提下
應該係頭太大
縮返小d應該perfect

點搬

你地真係痴撚線㗎👏👏👏😍😍😍

為今日18區開花打強心針

CLS
光復香港 時代革命！

其實人地解釋左好多次用左幾錢😂

點搬上去

CLS

兄弟爬山, 加油

好撚型

尋晚大風大雨
辛苦了

點上

好癲

真係好搶fo
免費上國際頭條

邊個話20萬唔抵俾
識自己行埋上獅子山

點抬丁上山架?

呢啲post就推得過

cls...

痴線，廒team有幾多人

如果個女神像可以渣住支旗就perfect, 可以用尼龍繩綁手
不過諗返起要搬返落山都幾辛苦
真係辛苦晒手足

cls

cls 好撚勁

五體投地

好痴線！香港人！反抗！

當宣傳費 ok?

係個頭太大
個頭縮返細d應該perfect
如果鍾意嘅可以上下身（以肚臍為界）跟返黃金比例

女神自己行上去㗎

又一創舉

辛苦晒 你地好勁呀
香港人反抗！！！（咆哮mode)

哇 點上去的

Cls 點搬上去

好勁辛苦哂！

#dance# 好壯觀好勁呀

香港人有咩係做唔到

與女神同行，共創新香港精神

香港自由民主女神像團隊一行廿多人，於周六凌晨五時許，把香港自由民主女神成功運上獅子山位置，讓女神在香港精神的發源地，遠望香港人與及這場為時過百日的逆權運動。團隊希望借此行動，為參與這場逆權運動的香港人打氣，帶來希望。而團隊亦表示，獅子山山頭亦是這座為支持港人爭取自由民主而創作的女神像的最後歸所。

相片及影片下載（內有極正航拍片）

官網

From:Lady Liberty HK香港民主女神像頻道

黃雨衣

痴線

記得今晚遍地開花呀

哇痴線

手足

藍絲撚樣一定搵機會推落山

支持

好撚癲 舊野平時抬起佢都唔易 仲要上山

多謝你地

究竟點樣可以搬到上去

真係好癲

型

EMSD，本來唔關你事

你要比popo攬炒我幫你唔到

香港人，無得頂!!!

佩服佩服，同時亦感謝你們

要影相真係快啲上去

20萬出到咁多次
好有心去搞

香港人真係CLS

女神自己行上山

點搬落山先係問題

次次見親佢都唔知佢點過泥

你點上的？

哇

CLA

女神獅子山上落葉歸根

手足堅揪啊

點做到

女神表示半夜大風大雨又有雷暴自己行上到山好唔容易

Tui Bao kui!

嘩屌好靚

好感動

辛苦手足
願榮光歸香港

而家睇返都抵比

仆你個街點撚上

cls㗎

真心adore

辛苦哂

10月13日 上陣！！十八區下午2點，香港人反抗

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

你都幾on9
第一用少左好多錢
第二整左好撚多個

坐左幾耐

幾時會搬返落嚟? 定係唔會

Cls
香港人 無所不能

辛苦哂各位義士！
香港人反抗！

實在係太厲害了

好撚勁呀！辛苦哂

辛苦曬運上去都唔易

有心

型呀

佩服

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

全世界買鎖

女神準備長期坐鎮獅子山喇，希望唔好太快俾藍絲搞

咁勁既
竟然搬到上去

無得輸

琴晚仲要雷雨， 手足唔驚劈死？

女神有遮

香港人真係癲架！好撚勁！手足辛苦了！

入邊有航拍片

26

我記得呢舊都好撚重下

好勁呀！

Omg

好勁！

好差大風，揸旗會危害女神安全

辛苦曬

好撚癲呀ching ho ball

你點影嫁

好可愛

女神自己擔遮行上山

咁癲
點上去的

今日1點

痴撚線

痴撚線 點搬
有一刻以為係P上去

好撚勁

wtf

太勁了

🤣🤣🤣🤣🤣

話事話，女神像幾重

up

真係好狂野

厲害！但小心山路！

推 鬼佬鍾意呢d

搬上山再組件？ 佩服

其實一個都得啦

等睇藍屍又抄襲唔知搬乜鳩野上去。

點搬㗎 好勁
辛苦曬

好癲！！

辛苦哂手足

Up

好想上去同佢影張相

CLS
手足好西利呀

搬上去辛苦曬搬到隻手斷左

佢可能上山時受傷，見佢手腕個位斷開左😪不過真係CLS

兄弟爬山 好過冷氣軍師互屌多多聲

痴撚線
搬咗幾耐

好堅請受小弟一拜

做呢D其實有咩用 ？做返實際野啦

好勁！！辛苦晒

香港人加油！

好勁啊
感謝手足

實際行動係需要嘅，但係亦都需要鼓舞士氣

真係CLS

CLS
就黎全香港都去哂

好靚啊

和理非打飛機的時間， 但叫佢地出去抗爭？ 不了

👍👍👍

哇 勁

You win. 手足真係太勁。
新地標。
Ted Cruz見到未?
光復香港
年代革命

真係好勁
辛苦哂！！

好癲呀！🥰

嘩！佩服

所以香港人團結一定得 大家頂住

幾時整EVA

光復香港

認真，呢一次革命成功完就眾籌起一個大過大佛既民主女神係獅子山度

香港人真係痴線嫁

而家個抗爭模式其實就係象徵性大於實際
就算勇武都係
要實際就武裝起義
否則其實都係以象徵意義為主
而唔係話做完實際上有D咩作用

琴晚就蛋糕
今日整個像...
今日有咩做
打卡囉
聽日又切返蛋糕
記住捐多d錢整多幾個像
多d位可以打卡

哎喲不錯喔

嗰陣時大家仲鬧佢地10萬蚊嘅嗰舊垃圾

搬到癲。。。

辛苦哂手足！

2點見

用美帝軍機運上去？

好勁呀！突然充滿力量！

推行動post ar!!

香港人真係癡線㗎！

痴撚線架
點搬上去

好勁！香港人cls

今日全部人出黎呀

唔好搬返落黎，
跟住留字叫消防唔好用人搬落黎，叫飛行服務隊吊走

Hi,good to see you in the monutain

山腳見到～
（利申：網上圖片）

辛苦晒好L勁

鼓舞士氣，都係實際嘢吖

CLS，好西利

cls 點運架

香港人真係好痴線

非常同意，舉起支旗先至夠莊嚴，斜舉嘅旗似逃走咁

mission impossible

CLS 好勁呀

totally respect!!

其實舊野平時擺邊

點搬上去架

痴撚線 點做到

袋都唔拎就上咗山

改改條link, 唔好Quote "】＜".

好勁！！！！

好多廢老行山，好長放好快會俾佢地推落山

頭大身細膊頭窄

點樣改

好撚勁， 香港人加油

辛苦哂向各位手足

辛苦晒！香港人！團結！

多謝你地
辛苦晒

香港人！反抗！

勁靚！

竹園望上去

撚勁呀～

好靚

你點搬的？

其實我覺得係個姿勢唔夠型，昂首挺胸企係度就已經ok ，而家太寫實，因為個女仔太瘦，頭盔好大，成個構圖顯得頭重腳輕，企得唔夠穩，感覺就好似一個弱質女子，好艱難咁抗拒強權，冇咗鼓舞士氣㗎作用，咁大舊嘢就係需要人人見到都充滿希望，而唔係悲壯㗎感覺，呢個適合抗爭勝利後，作為後生仔抗暴㗎真實寫照，唔適合而家用

咪係，人地個個民主女神都堅定不移咁高舉火炬，你就收旗走佬咁

好掛住佢...

痴L線

好勁 辛苦晒

香港人真係痴線㗎
人地獅子山都上到去，大家唔係今日兩點唔出黎呀！

好撚痂線

手足辛苦哂，真心勁

GOGOGO

辛苦囇！！！

擺山頭如果舉起支旗好容易俾風吹到失衡

好多要求囉！笑咗！！
辛苦啦！我會幫你哋tweet

痴線架
今朝落雨點搬上去

痴線 琴晚仲要有行雷閃電

我一度懷疑自己雙眼， PS？

搬上山呀CHING
算係咁啦

好勁
辛苦晒

哇，勁呀

拆件

係咪會永遠屹立係山上？

好勁啊～

辛苦曬～

Yes

Cls點做到

【抗暴之戰】抗爭者通宵負重攻頂 「香港民主女神像」屹立獅子山

辛苦晒手足

讚

【國際支線突發！】台灣內政部為香港黑警正名

p

人行都就住就住 點拖舊野上去

今次啲狗點拆？山頂分屍？

搬個個辛苦曬

一定係用どこでもドア隨意門,除非唔係

點做到的

咁撚重都搬到上去

工程車

咁大件都上到去

你點上的?

香港人真係好CS

屌你痴撚線，好想喊

超強……

Cls.... sun fu sai

痴撚線架

多謝大家

係咪唔打算落返山 ?

我愛民主

係，會長期坐鎮獅子山

嘩屌點枱上去架？ 定係搵直昇機吊上去？

女神表示自己行上山

唔係直昇機，女神自己行咗成晚上山

好撚勁⋯⋯辛苦手足

但係咁大舊都只係拆到3part

推呢個

好撚顛

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

比女神見到香港人今日開到花好唔好

咁都搬到上去真係舉世驚訝,希望果種不屈不撓精神可以為走入困境社運之路大大力打打氣

搬上搬落好易俾你地玩殘

女神點行的?

回血回血！
大家，我地要頂落去！

呢個正正係民主女神上山嘅目的呀

會長期留喺山上了

大風大雨又行雷閃電，好辛苦咁樣用腳行上去

女神點落山的?

佢會留係山上

女神點食野的?

PUSH

好快會俾藍絲斬頭

其實個像係唔係應該改番個名? 點解叫民主女神像?

正能量
民主女神幫大家打氣!

好撚正

Cls
香港人真係好勁

有冇咁堅呀？

痴線
搬上搬落一定要小心

手足們好顛

喺山上望到香港人勇敢抗爭女神就會飽肚

隻手係枝旗度
唔係爛

好擔心女神會被藍絲推落山

辛苦曬！！！
今朝仲要勁大雨
真係辛苦曬！！！

行山L唔小上年紀藍C，長期留山上唔怕被人攪？BTW 好L勁

辛苦曬 手足

好細 但多謝

點上cls

型啊！！

我都想講
多啲鼓勵啦香港人

哂利 辛苦哂

你地係咪痴線架

好勁 真心respect

辛苦哂咁多位手足

點撚樣做到 我愛香港人

好撚靚

新景點

【國際】【求記者】
米蘭撐香港撐到勁大聲無人知！？

內文有links
快d上 ig 和twitter like and follow

Connect 咗意大利

好型

多謝手足！

香港人好癲

好勁啊

香港人癲佬

咁大件都上到
勁

好驚大風吹落山

係咪大風得滯 唔舉枝旗

這就是智慧與毅力抗爭
希望 Ted Cruz 見到

小心呀大佬

搬上山呀ching

好波

之前狂屌手足浪費20萬做無謂野，依家證明筆錢冇晒到

林鄭秦檜像製作好未？

枱埋上山真係幾勁

香港人真係好癲多謝手足

痴線 香港人真係好勁

為18區集氣

會唔會太勁

天呀！食緊飯都整喊人地

型到

嘩點搬...

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

我怕佢地會係獅頭跌死左先

H

好西利

好有料
10月13 遍地開花！

神蹟

今次影相又幾多萬?

回血post

做到嘢

真係不得了！好撚勁

令人眼濕濕

防水？會落雨今日

獅子山精神

我頂

真係好鬼靚

腳踏雲海

pishhhhh

就咁行 都辛苦

斷咗囉咁

好顛

參考呢幅

要企直
武器要向外，指向某個方向
eg 右手向前向上伸直
遮頭要向外
先有攻擊性

..........

美軍, 呢邊阿

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

但會唔會比風吹跌

apple有講,
話係半夜從中大拆件帶到山腳比義士逐件搬上去.

好正

多謝你哋，辛苦哂

依家又冇人屌了 之前屌到成個post都係
講真我覺得20萬包埋呢啲佢哋推黎推去 唔同活動，仲要上山嘅話我覺得ok嘅

係咪唔會拎返落黎架喇

無價

認同
真心要幫佢地平反

respect

型！

Respect!!!!辛苦哂
願榮光歸香港

覺得過幾日就有人破壞

辛苦晒！好犀利！

如果我係抬個像上山既人睇到你咁講真係心鳩酸冇下次

我都覺幾好, 入場呀, 上山呀, 呢D個觀感真係正
但係都係貴

讚緊佢哋喎 之前有人話佢哋20萬太貴，屌到上天呀嘛。我覺得ok

#Kill#

咁癲重唔重架

女神成日周圍走
去到邊都見到
依家仲上埋山
仲有烈士都係度

Hi係咪cls

你地真係好癲
感動

cls 勁

真係好勁

用到咁多次算係咁

咁都運到上山

Push!

[即時] RTHK直播 康文署貨van有狗

你點影的

痴線。好大力。已save 低好想曬出嚟。

hkers jan hai ho din

Thanks手足